幾時可以全面抗爭

打破平行時空

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

連登豬：今日和理非主場 勇武休息下先